[迷哥迷腥迷丁全面進場] 曼城球迷吹水區 48

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

獲加咁都黃

好無奈

13連勝

個球證又唔吹完場又送多張黃牌做乜9

曼城需要

咁撚樣輸2球

留名

哥完場之後應該會屌

繼續贏

吹完場咪算，又唔係對面罰球
黃乜鳩

盡快輸一場

sane係入咗1球
但其他時間做咩
成日控失波
其他球員成班大帝咁hea
後防自爆多啲咪食屎

你踢得好好咩

lm

又比人洗返負評bot

文迪

留意到佢冇負皮我個post
剩係負皮我#2 #3

呢場比我感覺好鳩

哥狗更衣室到好屌下班友啦

文迪條on9仔=.=
入完波就鬆毛鬆翼, 當自己好識波

真心要屌下, 次次踢贏就放鬆
廢龍要爭金手套ga

訓左無睇 阿古路今場破到球會入球紀錄未？

水晶官97分鐘追和

你聽日就昏迷, 有生之年都睇唔到

哥狗唔比出呀

我都驚有生之年都睇唔到

求哥狗大屌佢地

太過心雄

新移民

對napoli和都得啦
今場領先一球就hea踢
後防不嬲唔穩啦
人地2個機會就入2球
咁玩遲早出事

冇計 只求下場對阿記踢得好好睇睇就算

有無手足睇緊糷對祖

Foden係u17幫england入波反cup西班牙

新人新po留名 多多指教

咁都派膠
鏝區既人對新人好唔友善

Hi

鏝po規矩：新人要幫舊人含撚

之後拿玻里阿記 考驗要來了

Napoli 就唔知 阿記就

我怕體能問題 連續幾星期一周雙賽

拿玻里和左佢喇,唔影響首名
打阿記就危,總覺得格食格

foden兩粒

最怕d輪換好似上次咁

所以真係睇下哥狗下場對Napoli 出邊個
不過我都有預感會2場都和

屌垃圾咁都要被入多粒

廢到控球在腳咁高都咁

糷

標題又燈
上次個標題 搞到丁力出場時間冇曬

阿古路係五毛

foden要多d機會踢

有什麼誤會

我入左兩球

返黎打救曼城

cc台個人簽名有你份

我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視
會然牙股露仲要反對我加泰獨立
傷害我加泰人民既感情
我決定今日開始反牙路了

後防2個中堅攰到pk
差唔多場場正選
1月買個新中堅啦
文加拉就癈到冇眼睇

要買潛水中堅啦 即食既阻住石頭進步 買個後生仔黎輪換再打起佢

隊長31 白文29 買埋後生標波中堅同石頭夾 又夠我地用10年

手足們成日去旅行 去秦國有咩要注意 有啲咩係必帶

安全套

銀包有幾個

這種以備不時之需的想法值得表揚，情到濃時也不怕了，放一個套在銀包該是好多人的習慣。但安全套應該放在陰涼乾爽的地方才對，夾在銀包內，安全套受熱，物料被影響，加上銀包每日都被翻來翻去，個套都應該好易被弄破。所以最好放在外套的口袋、盒子裡或家中陰涼處。

西甲畢爾包個larporte得唔得

文加拉

根本未俾番機會佢就話佢廢

買到先算啦

大家會唔會太睇好石頭
英人最多都係去到卡希爾之流

Ching係咪鐘情黑色巨腸？

佢攞左世青金球獎 要有機會發揮下

人妖你去比人屌屎忽定咩先

用套=垃圾
真男人係唔會用套

新人要比人屌屎忽

牙青做左幾多次爸爸

銀包冇錢 好多位 更加唔駛翻黎翻來

講佢就叻 實情女都未屌過

爸爸吾巧吾要禾

有技術嘰邊有咁有事
帶套=屌膠

咁係呀嘛 都冇乜機會俾過佢咁

佢個身體質素高
但好似冇腦咁
佢第一場初出對住diego costa好勁
仲以為執到正野

最近傳過個里昂20歲中堅

你d假鏝肯定無睇上場聯賽杯

而家21世紀有左咪落仔囉
未成型唔算人
利申:落過好多次

廢人先會驚依D野

文加拉第一資本杯仲廢過ADXXXXXXX

其實隊長已經可以出返黎
歐聯出返玻璃簡比費奴抖下好過啦

其實歐聯輸拿玻里 和薩克達 贏飛燕
都夠首名

一場半場 睇多幾場先啦

除左第一場打軌j到仆街之後驚撚左

佢呢隻肯定夾唔到而家個戰術
唔係有身型就做到中堅

果場好j到我射撚晒咁多年既精
之後第2場就自爆

Mendy個twitter真係好頂癮

文員迪真係好得閒

睇b華之前踢摩納哥d J片 同而家好似兩個人咁 帶波癡腳又有視野，護波又勁 2:04 直頭撚sane

希望喺信心問題 之後可以踢翻起比唔訓 c華輪換休息下

比d時間囉 新黎又高價 壓力大

Sane上年都係聖誕左右先開始踢得好 比喲時間啦

基本上出場時間仲少過我屌閪時間
不過佢應該仲係未熟英超
希望半季就搞得掂

何sir轉左做迷丁了

基羅納2:1rm

我地b隊

我地基羅納贏緊皇馬

曼城=基羅納b隊

由於我地b華太勁, 要將佢送去a隊

Maffeo 踢成點？

皇馬呢排做咩咁梅

唉屌 想喊

基羅納贏波係開心既, 但皇馬輸波

好似全隊最高分 有一個助攻

你點知唔得姐 冇人就要輪換

ching原來捧埋皇

牙路係疤鈀鍠鏝摩

Bwa真係連基羅納都唔洗旨意去

下季收返就完美，就算冇正選，做文迪後備都一定夠班啦

仲有天狼星

希望哥可以屠到雲加個死老坑臨老過唔到世

假鏝

認真=.=

我唔燈的 撐邊隊邊隊贏

你個名條黑鬼傷撚出年同我講唔燈

佢傷左之後我先改 唔計 我之前改做達屎佢即刻爆發

改做阿古路ok?

你都用左啦 btw大家覺得哥迪下場打napoli會唔會大輪換or試陣備戰聯賽？

上次輪換對狠險打到咁柒 我諗哥狗唔敢再玩咩新野

但歐聯而家出線都好穩 如果又勝利11人怕打阿狗會出事

1月召番黎 唔洗買人啦

mark到美斯想拉佢入巴塞

拿玻利始終唔係魚腩 要試既剩低兩輪分組賽先慢慢試啦

哥狗既打法就係場場勝利11人但都keep到體能

想睇多d肥根

依家攻係得左
但入兩粒之後西波式踢法仲未精進

呢樣無計, 好難全埸90分鐘都集中, 領先緊放軟踢都好正常
要屌就屌後備無D好想搏表現既後生仔

守不穩

其實我地中場能力算幾強 可以補到防守問題 上場真喺最後輕敵先失呢d波

係on9白文心口控定助攻

成隊波都浮躁左 耶穌好心急想表現自己 迪布尼有幾下遠射其實都無必要

近排隊波太勁真係無乜必要同大家傾波

曼城....需......一場

屌啦 咪講啊

7小時

盡快...

將憂愁

有無手腳見到delph可以連續出幾場90分鐘好感動

京多安仲未得 慘

眼睛

有矛清組隊足球隊去踢2022香港搞個體育會？

京多個幾次都係比人畜意踢傷 從後又有 雙腳又有

你gay?

都係爭光姐

冷清到

Bye

有冇人覺得我鏝係咪時候豬返場挫下銳氣？

整場小勝1:0挫下銳氣啦
輸波真係好難
我地場場訓住贏

我鏝好難1:0
通常領先1:0又久攻不下就會柒

Fifa更新左光頭施華同丁力個髮形 好正

之前個silva有頭髮？

in fifa 18

係 岩岩先轉 同埋加番丁力2邊面d鬍鬚

車狗

今晚有得笑好笑啦
聽晚到我地比人笑

收聲啦你

🤭🤫

Roma

屌那星之前唔知邊撚個傻鳩話叫Martial踢丁力個位一定好撚過佢
今晚Martial成碌撚咁又炒12碼又飛機又鳩扭仲柒撚個B華

forza roma

繼續反丁啦，就黎反到拎神射手架喇

比班獌狗吹大左

No la呢個post圍內有人咁講，最衰搵唔撚返

佢身體質素同埋門係好過丁力既 但今季暫時咁睇丁力埋門進步左好多

丁朗進攻意識強左好多
變左搶點型

而家佢好似無乜突破

丁力係咪好無聊
啲ig story post係咁阻人訓覺

死車狗報應

有無手足今晚真鏝？

聽日8半，不了

早D訓 3點9起身睇完咪返學囉 難得轉冬令個時間咁靚

我都想早訓
但仆街今晚仲返pt

冬令雖然睇完可以食早餐返學校抄功課
但好難克服咁凍落床開電腦

走水貨？

IPAD/NOTEBOOK 睇
睇完去跑個步/打個J(如果贏)之後食早餐返工

ipad睇到acestream?

呢度

IPAD無架要搵LINK,
我平時NOTEBOOK睇

推

----------------------------------------------------------個人簽名

個人簽名 ×無得隱藏
------------------------------------------------------------------------

睇到眼盲

少咗鳩扭同隊友做多咗配合咪變到好似冇乜突破咁囉

你睇佢對車狗爆到A朗成隻狗咁你就知佢唔係唔識過人啦
搶點型同識唔識突破又冇衝突

ching識波 對車狗果場撚完阿朗素 同sane換位再撚azp 勁到

做運動整親條腰有兩日假 今晚可以做真鏝

Soudayo, 到底丁力唔識過人呢個都市傳說係邊到出黎

廢老

Here

多左咁多分身

有茅手畜有玩pc版fifa

我玩pc用鍵盤玩

一齊玩 down緊

18

yup

挽ut喇

Hi funson

Fifa緊係玩ps4 pc通街外掛

Agger

pc手足

根本鬼婆就係最大嘰外掛

就快down完

ps4聽講要買會員先可以連線？

btw 頭先終於見到光頭施華

pc洗費好似少d me窮學生黎

200幾1年都比唔起學咩人打機

聽日day off 今晚有得睇波

但其他ps4驚都巧貴

玩完賣返岀去

今晚唔睇既人轉捧曼聯

算吧你啦 之前你同廢龍都係扮哂睇

牙路話做假鏝但有睇
廢龍話點人數但唔出現

除左聯賽盃場場睇
之前去左歐遊都無睇一兩場咋

我都係 挑機

黎緊買ps4

我轉捧獌

啱 得廢龍先咁無恥

更新之後易玩好多

頭先用腥仔 丁力扭扭樂 更新之後易扭左 扭到皇馬條後防臭曬

抵佢帶綠帽的

今晚著第三作客

系

真.場場睇here

場場開大 on9

未更新已經係 今次更新話改返勁d龍

一扭就過cls 丹仔仲好扭

後衛無乜存在感

呢兩日有更新？忙到無時間開

都話更新左丁力同施華個髮形

今晚打唔到都update左先

屌你地 今晚一定睇

會員廢龍聲稱今晚要點人數

會員廢龍放流料

結果第日夜晚7點先出現

唔敢duck罪蛆狗了

曼城狙擊手

今晚唔撚睇了 會員廢龍老母騷得
我做接生

對吾住大家，果晚我同廢龍老母喺廳做愛做到啪啪聲
廢龍唔敢出廳開電腦睇歐聯

爸爸唔好唔要我

我好撚小氣 昆鳩我我會屌爆佢

1600日了 廢龍帶綠帽未

屌你

祖狗

死仆街

上親水都比蛆狗jer

dllm

jer到綠左就唔jer了

馬菲奧出if

呸過你把烏鴉口

78 姐係同mendy一樣咁勁

咁jer到永遠

數值完爆mendy

我岩岩抽到negredo 同埋想問標準版個5 pack黃金包幾時會送？ proclub pc同ps4共唔共通

今晩要比拿破崙屠

屌你老味
你做一次假鏝得罪左全POST最痴線果2件

我JER你你仲慘

咁多位手足訓先 聽朝傾

你碌jer得8cm唔驚啦

屌你老母呀牙青
點止78呀

有出場名單未？

最痴線係你同水塘

5pack咁少？ 應該有10定20pack 1星期1pack

擔泥終於有正選
不過唔瞓費奴繼續無得抖

成隊抖哂好唔好

唔好

肥根正選

City XI | Ederson, Danilo, Delph, Otamendi, Stones, Fernandinho (c), Gundogan, De Bruyne, Sterling, Sane, Aguero

Subs | Bravo, Walker, Silva, Bernardo, Jesus, Yaya Toure, Mangala

有冇手足有拎

咁少人

訓好過啦 呢場九成悶波

睇半場,悶就訓

班真鏝去哂邊 ？

真鏝報導
一路打機一路睇

有冇人有sopcast link?

留名兩閘爆炸

輸少當贏

對面又敷添 典打

發現有d人唔見左

冇波蘭神鋒:

條垃圾算啦

有無online link?
想用browser睇

Btw maffeo出黑卡 好想買張儲

好撚悶，想訓返

唔算悶啦暫時

我地幾下就斷

比人禁屌

廢龍起身睇未

Lm

和波當收貨啦

半場都過唔到

真鏝見參

輸少當贏啦

係咁交失波

對面逼得好緊

依隊拿破里老幾呀，禁我地屌
仆街

對面啲迫搶

對面噓到

你老母 仲要打阿狗
點頂

過到半場 跟住又猜番去自己後場 跟住交失

屌你唔係瞓教既咩

劇本

丁力幾勁

做真鏝廢事比狗咬

究竟踢緊乜鳩呢

信心好重要

點解根度簡推到咁前

今季係靠丁力同腥

對面洗唔洗咁chur
爭你好多錢咩

連唔瞓都交失波

對面個踢法同我地一樣咁嘅

爭16強入場券呀青

記得上場有人睇少拿破里
睇下今場人地行軍幾快，禁到我地企都企唔穩

唔訓今場柒到 比人屌到荒左

RIP

玩完

完

1:0

輸丹路，真係唔出walker就奶野

一個one two 就收左皮

屌打

追和我跳樓呀

成隊都不在狀態

破連勝了

放題路

放題路返黎啦

對面根本完全捉摸曬曼城既套路 上場又係 今場照被屌打

場聯賽盃你都計

保守估計3:0

呢場唔洗輸我切到條撚得番8cm

係好似

我唔計，但官方計左

有無10%控球權

對家逼搶勁好多

抄我地打法，勝之不武
要求擇日重賽比我訓返教

係曼城抄拿玻里打法
拿玻里一兩年前都係咁打

KDB今日成日失波

唔出walker係咩玩法？ 人地左邊恩斯尼黎

kdb 今場

唔訓有價好賣

輪換又比人屌
唔輪又比人屌

迪布尼比哥狗chur死左 星期日玩完啦屌

完全明白點解哥狗唔用丹路

唔訓真係要抖下 場場踢到足 狀態下滑曬

冇左c 華係中間hold 住個波

對面球迷戰術

Walker出名波牛 要輪換都唔係換佢啦係咪呀ching

kdb 扑少d野啦

其實應該輪換大夫
丹路左閘

賣左佢算啦，廢過張伯倫

典同新謝四比

馬治奧 想幫佢含了

kdb控唔到波 京多慢跑波皮都hi唔到

肥根有火

原來熱狗又黑哨

今場牙路幾生猛

阿古路幾時先可以carry到一場波

牙路

啊古路

牙路都控成咁

咁都唔入食屎啦 空哂比你射

好耐冇見過牙路跑得咁快

成個攻勢靠我做支點再入攝返落禁區
唔訓條撚屌廢到

kdb今場帶波都帶得好辛苦咁

白文又入波

1:1

肥根傳得好靚

白文又黎料

抵死啦噓噓噓

肥根今場好過佢

好波

mandy

假鏝
BTW屌你老母死熱狗又黑哨

唔訓唔係好識打依種波
佢今場墮後少少打沙比位會好d

哥狗即刻原諒你上場派膠

都唔知噓乜撚野 幾時得罪佢地

肥根不嬲都勁 係玻璃姐

反cup我再跳

Mendy應該踢正前

4個夾肥根

和波就對家攻 輸緊就我鏝攻

意大利南部球迷=生番

列史葛戰術

哥狗黎果陣本身都係預肥根踢防中位做影帝

d撚屌仲話意甲養生波
都幾肯定高拉會比拿球里撚到抽筋

講真成個意甲得拿玻里咁踢

中柱

白文又差啲有

眉呀

靠兩個中堅+牙路射門

柱男

唔訓：that's my bro

牙路？佢有上

唔好盲反

牙路都無上既唔訓直頭幫對面防守啦你老木

丁力勁到

吾訓都反

唔訓無態就牙路丁力上力

傳左先訓啦

呢場丁力真係有D勁

是其是非其非
今場廢

丁力仲有3秒未用

好有信心

果下轉身即爆

話爆就爆

呢排練到有5秒美斯 5秒勁過美斯

對面是咪冇力 同一開波果時d迫搶差咁遠既

仲有2秒牙朗搶點

但勁唔過牙朗, 無finishing

牙朗入波多定丁力入牙

你唔系反丁咩

牙朗clean sheet多過廢龍

我盲反今場都反唔落手了

kdb 換 b 華 試下啦 順便可以試埋佢打攻中

可以提早宣佈反丁又輸

對面真係狂攻我地右路 哥狗半場搞搞佢

認真OK喎, 如果B華歐聯都踢唔掂可以放棄
季尾提早拎英超打緊歐聯4強果陣比佢出下

今季都冇贏過

條acestream 停左既

咁我寧願依場放題都唔想對阿記先用丹路

Insigne好勁 禁撚住右路黎屌

呢句真呀

究竟奧達文迪係178定183cm 維基同fifa都係寫183 但聽旁述講178 有d新聞都係講178

咁早講因住又被人cap黎bin

就算比人bin都係bin英超同歐聯姐
b華一定仲係水貨

岩牙

認真摩佬隊曼要谷一場波真係唔難
佢地係有能力打到好似今場拿玻里咁樣
好驚佢地抄打法sm我地

邊有咁易
我睇左獌佢地踢，真係好似組織都有問題
拿玻里意甲第一唔係假架

丁力

黑美斯

不過d finishing

stones

一對中堅都入波

人地後衛檔到喎

兩隻中堅入曬波

新美斯

石頭 ？

得分後衛又來了

笑死

真係靠兩個中堅

戰術黎

橙
得番班後防識入波

我屌你老母咩

kdb完全唔係踢波 係琴晚扑左30次???

唔知幾時石頭會有黑卡 79真係用唔落手

一定係隊長加文迪

用緊隊長同白文

打緊3後

歐聯分組賽唔計落黑金 好可惜 希望佢英超有入波 基本上中堅入波+果場贏就9成出 奧達文迪果張都係咁

今期有廢奴

咸錫好似無哂力咁

換走kdb等佢反省下

必入啦 j撚死 不過等佢跌下先 應該10萬搞掂

石頭3goal in4match

第一場梅開二度

insigne真係撚狗咁撚

意甲丁力

嚇撚死

買佢未哥狗

勁撚到

哥狗：要追山齊士 不了

sane屌鳩阿古路唔畀

哥狗睇完呢場話有新目標

拳王入皇馬2粒 要被打包了

kdb軟下軟下

占米12m miss

牙路唔傳

抵啦

肯掉走kdb未

12m

sane縮都縮唔切

2-2

屌牙

兩場3球12m

熱狗贏到3:0

礦工贏緊

換走kdb未 成場打少個

kdb 做乜

嘩屌 差啲又輸一粒

kdb passing accuracy 有冇50%

有價好賣

阿古路!!!!!!!!
3-2

9

破紀錄

牙路好波

運氣都有埋

sane快到

施華換jason

我腥快到

路一直都在

都係要靠牙路

應該唔計

根叔踢得唔差喎 換走唔訓抖下仲好啦

其實哥狗嬲緊D咩

屌你哥狗收起kdb 啦 星期日仲要打啊狗

應該係球手球

阿古路破紀錄成為曼城隊史神射手？

路訓鳩下鳩下又唔換

可以睇cwa輕鬆踢波了

出埋b 施華

又黎kdb b 華 c 華一齊出

水貨出場 又打前鋒

c同b不能共存

好有gotze影子
比哥狗亂擺位搞到收皮

礦工贏到3-1 出線16強保送獌狗

今年多蒙特廢到

買未哥狗因斯未

insigna勁撚到仆街

買閘好過啦，我地右邊有丁力

仲望佢追下分踢走賤種

Insigne

踢左邊架wor-_-

兩隊賤種喎

insignal

咁買佢，唔想見到辛尼

系 反骨仔

鍠

希望唔訓下場有返態
唔想不敗斷左比阿狗

哥狗好撚激動

彈彈波水貨猜甩

cwa比波永遠最靚力水

全盛唔訓餵到埋小禁區喎

再唔換迪布尼星期日點踢 定係星期日唔出

唔訓狼堡d大力傳中連賓特拿都入波

真係唔換 換sane

佢係個個都咁傳 cwa係睇人比力

水貨又斷

而家換唔換都無分別啦

唔訓場場踢足 又要扑野 點打阿狗

如果係對面龍門？

見到迪布尼已經見底 開始唔夠氣踢全場，再踢落去用殘左就含撚

仲要唔訓

講射波咁唔講了

黑美斯屈到

丁力入波
今場連finishing都有埋

拿坡里 d 人係咪放棄左 唔追既

用埋個2秒

冇氣啦

佢地體能好廢 逼搶左30分鐘就莫氣

丁力：臨完場用左佢算

sterling 今年大爆發

係由我偷波發起反擊

比3球12碼你地 走甩2球都係贏哂2round 意甲野

丁力又入波

丁力十球了

屌你 梅頓c 茅到 咁樣踢尻丁力

丁力唔比jesus

丁力食錯咩藥

無品

呢下真係惱羞成怒

我地都未輸過 依個記錄無意思

佢技不如丁力就發嬲

輕鬆出線

佢今場踢得幾好 比左幾球靚波 有助攻 但自己入唔到仲要輸埋 最尾都係忍唔住

多蒙特死撚左佢啦
對尼科西亞兩場都和仲要無cs

sor唔知

拿坡里 d 迫搶 一開波勁到
但係唔夠半場就冇氣
冇咁好體力就咪咁chur 啦

4場兩分

可能意甲hea慣

唔訓果球 控住5,6秒都係冇人番黎逼佢
跟住輕鬆比到丁力

成場柒下柒下都r到個助攻

我地好彩今年防守穩健捱得住
上年摩納哥就係開波收夠籌

.穩到2場失3粒

首名出線

未firm 殺克達贏哂我地輸哂可以拎首名

上年2場唔止失3粒

下兩場歐聯和波都夠做首名

我地首名應該抽到鍠拜蛆

迪斯高真鏝

有預感之後有機會對羅馬
迪斯高剷草

今場大大巴煎落去話丁力唔識過人班撚屌到

皇馬輸波 曼城贏波 爽啊！

羅馬首名緊 難d囉

返工

反丁又潛返入老母個西度

上次主場對拿玻又唔見咁撚勁

走數?

作為拿波里廿年球迷
希望條友可以切撚拎數
以慰藉我輸波既心靈

根叔出果球靚到

MC official 條片都有Dzeko同Hart 恭賀Aguero

死獌狗贏隊垃圾賓菲加就串撚到哈 又拎3分

依家獌狗係不敗之地
贏左就魔性
輸左就傷兵潮

淨喺識泊大巴既波

d人之前話哥狗差波催眠 講真 下下禁區塞人大腳清咪仲催眠

係魔性
熱血

又有負皮bot 邊位清得罪人

病左一早訓左 冇得同大家一齊睇

牙路梨得罪巧多人 五毛

獌狗走啦

大巴先係最撚無聊最撚悶既足球 到而家都唔明點解會有人鐘意睇大巴
特別係果D齋防守 但完全無或者唔諗住反擊既=真係好撚柒悶
你中下游泊都話 但幾億身價既球隊 揸撚住一手球星都泊 我去睇佩利斯唔好
仲話咩防守藝術 比人撳撚住黎砌都叫藝術 以前意甲果D就真係防守藝術啦

人地大巴又話人十九世紀 自己講撚晒 垃圾死摩狗

我地曼聯炒鳩你隊西波個陣捉哂出黎bin

我自認廢 未扯冇8cm 所以當切左

屌你老母呀

躝啦波追人
最憎走數狗

都話左佢係牙青黎架啦

廢龍最後浦頭時間 23:38

屌佢老母

加落去5毛list

加都無用啦，佢潛水

佢會係d無關痛癢時間出現

官網做緊優惠
波衫幾平

香港果個
球員版淨得主場

有無pc手足今晚打Fifa 18

點樣先可以一齊玩

唔記得左原本acc密碼

真新人

真新人 新po 留名

🤔係咪可以報串分身

水貨咁撚狗既, 新人都恰

條廢龍仲未上水

過街老屎 入黎一次我打撚死佢一次

廢龍上水tag我 想指住黎屌

假鏝名單:
1.廢龍

得罪左你隻生滋狗

史達寧冇優惠唉

唉你地唔好恰廢龍啦
哩度已經唔係多人
你地仲嚇到佢唔敢入番黎又小個人講野

係祖狗痴線姐

屌你地班反骨

官網拍左條J片有晒阿古路1788球入波

咁都要報串

J到睇花

尋晚約左fd睇，點知未開波就醉左 今朝仲要番八

渣ga

期待禮拜六

比人炒

全日都無上過水

吹撚到咁

放工仲唔補眠咩

我屌你老木

廢龍你老母大爆炸 你條女個西大爆炸

佢頂綠帽都戴到大爆炸

係 綠到落腳指尾 琴晚佢飲酒個陣條女比人屌到 曼城傳一下波就比人屌1下 入波個陣比人中出埋

咁咪中出左6次

歐聯所有波加埋啦

可能生左好多個啦

狗改不了吃屎

邊位？

艾夫華

禮拜日睇唔睇
唔睇你又比人jer

法國呢排無睇就連勝

你估你係水塘青咩

留名等睇水塘放工就咬鳩你

佢派完埃瘋都攰死左喇

魔性澎拜 爽啊！

有無讀bio

hi蛆狗

主動餵狗

今日dayoff好得閑

hi廢龍 等我得閒個陣cap哂你d綠帽野出黎

廢龍真係得罪最癲嗰個

尋晚講明白了，已經唔再愛我，唔想見到我，唔想見到任何同我有關既野，叫我唔好再煩佢令佢反感，唔想做到咁盡block我。今日亦都唔使去接佢機。

我已經諗通了，我只係想以後努力做好自己，終有一日佢會後悔今日唔比機會我，因為佢無可能搵到另一個人會好似我咁愛佢咁照顧得佢咁無微不至

好仆街

廢龍咬廢龍

你係咪想比蛆狗狙擊你

我淨係咬廢龍

廢龍又潛左水

佢dayoff睇自己條女比人屌 唔得閒

好撚慘
望住條女畀人屌
自己剩係可以劣鳩

廢龍比人咬撚到潛水

屌牙咬人唔預我

你咁撚廢

你仲廢啦死老野

係

廢龍條女雞黎架

雞都會搵錢比廢龍洗
家陣廢龍貼錢養便宜仔

痴線

喺咪要玩左一個禮拜先會送第一pack 黃金

屌你老母

屌你女友

屌你工友

工友屌你女友

工友朋友屌你女友

佢女友成西精

係人都屌得佢條女
佢就連波都冇得渣

咩事 集體hey0

玩唔玩都係每星期1pack 星期一派

好慘 罪不至此

都係牙青有番啲人性

以前舊登hey0開牙青
宜家連登終於搵到牙青繼承人廢龍

罪大惡極呀 做假鏝都算 做假鏝話要點人數
仲講到實睇 第日又唔見左人 仲要昆人開波時間

你好記仇

我嬲左2個月

昆人開波時間又真係狗d

昆人死左佢都得啦

佢唔可以死著
我要繼續睇佢戴綠帽

好感動大家都反廢龍

佢改名就唔再反佢啦
始終佢係不詳人
好驚真嗰個廢龍遲啲真係傷呀

佢改做綠帽人先

U too

你收嗲啦
你都係不詳
以前起摩納哥連腥都爆到
宜家廢到
我只不過係意外重傷

咪你用佢個名用到傷囉

哥帥令到Sterling 成才真係好勁

屌你老尾對垃圾水晶官都落剷重傷
無腦黑鬼唔識分場合剷

你咪就果個意外囉

駁吾刀
d nigger鐘意玩自殘

屌曬樓上
樓上全部on9

你一個屌我地全部但我地屌你一個 走啦你

知錯啦

4小時

傳會免簽痢隻can
唔覺佢會有正選 後備中場我地又夠哂人 仲有foden等緊上位

試列舉曼城兩位後備防中

你覺得can打到哥狗既防中？

係呀打唔到呀，我凈係想駁你後備中場夠晒人個句

你要同咁解讀我都無計 本身我都imply左係中中唔係防中

你唔好解讀咗我話要can先啦

乜而家咁好笑自己講野1999都可以話返人轉頭，中中又係中場，防中又係中場，就咁講中場我點知你講乜撚野

ok 就咁講中場係唔夠清晰 但我後面補左句foden等緊上位
我諗你應該知foden打咩位掛？

順手講埋 delph其實可以替費奴工 雖然效果無咁好加上左閘比較急切要人
佢而家雖然掛名係lb 但佢好多時候做既野同費奴差唔多
有波果陣好多時都推下中路變雙防中

咁我有冇話中中唔夠人?

其實你認你1999就得，唔使拉你之後講個句野黎講。你一開波就大包圍講中場就預咗人地唔知你凈係講中中。

嘈乜撚野 咁都好嘈

大家都係鏝，一人少句啦

講真一齊屌廢龍好過

PC FIFA手足擺低origin ID詳談

我UT而家左屌老虎 右pulisic 瘋狂斬燒味比尼格度頂

呢d係咪叫玩玩下動真火

我而家玩緊ios版
砌緊曼城

屌又ir 唔到iphone x

你咁廢都砌到人

我隻寵物唔見左

講緊砌陣呀耶青，你弱智唔怪你

有波睇佢實潛

佢應該幾年沒睇過波

終於ir 到部X 用

可以換電話

比蛆狗撚到唔敢入黎 笠水算

啱牙青

屌你好仆街

撚唔撚你開波個陣都係訓教架啦

廢龍聽晚十點三開波
唔好又貢早瞓啦

手機版畫質好劣wor

屌 次次有大戰都報左更要返工

後日放假，唔睇既話我退出連登

你telegram?

咩game

有茅高登ac...? 我pm你

我無tg

屌你惠母賽程又唔係今日先出
唔識睇時間報更咩

阿狗次次個topic都好串

陣間收工add

呢個唔喺我

贏撚左我諗到個好post名

origin id都加密

打錯左

今次啱

哩位手足好惡

過埋聽晚就知邊個可以串

講黎聽下

強奸雲爺爺

兩件水貨

佢係我唔係牙青

講左比人mon post咪柒

哥狗鋪鋪都輸比雲加

雲加？

今次主場喎青

我記得之前班阿狗仲屌利老母 柒到

買完部iPhone 個心裂 咁就成皮幾

跌落地下果刻仲裂

果皮幾野跌都跌左喇

嗰次仲要係我鏝贏完利5:0之後佢地開既post名

加左你地,得閒玩pro club

我想問now係咪無得好似支那樂視咁 比月費淨係網上睇直播？ 定係一定要上門裝解碼器？

好似得只限手機/平板

屌 好on9 想比錢係電腦睇都唔得

幾錢？ 我而家ipad睇波

有利可屠係咪又係阿狗改

仲要無得網上subscribe 好落後

就咁買好似好貴,要有用量皇先$18個月

好丫 但me好渣

禾打開職業級-,-

me UT凈喺夠膽玩semi pro 怕豬

平時玩普通開賽先敢打職業級

新人留名
多多指教

有冇手足ps4挑ut

Pro club都可

好似係

Joe啱啱救左一球

睇下祖狗點比人中出都好

唔係喎 有德甲大戰

黑羊

已經兩粒

唉
點解哩兩季會變到咁

第一次睇西咸對鏝以外嘅隊，條後防廢到仆街，形容為紙牌都叫俾面佢

兩球都唔關佢事啦，一球沙拉單刀，一球佢已經求左盧保差啲既老烏但比matip門前兩碼補中

放過丁朗踢佢個位仲多波入

比人打反擊果球半場得一個守，痴線

轉會窗無人買，柒撚到

西咸成隊防守都有問題，祖嚇成日比人笑好慘

耶莫蘭高

香川真司好勁

祖狗又比人中出4粒

死開啦米拿
入波無你份呀

斷腳就有佢份

sancho ok喎
不過17碎就嗌要正選不了

佢一定唔只17歲

450coins買左哥daddy做領隊

迷哥

頭先睇到原來丁力喺腥仔4份之1價錢

腥太好用 又快又高 體能翼黎講算高

今晚唔睇唔好叫自己做鏝

@

射左波做真鏝

直落仲有車獌 唔射唔得啦

車獌果場催眠

頭場睇完比爺爺炒完都沒心機睇

獌再炒埋車狗

今晚輸波鳥

路過 又吹奏kdb 傳波世界第一

輕鬆2助攻贏阿

E

屌你老母
琴晚瞓瞓下教發左夢
夢到開左波
仲要半場已經輸緊比阿記1:3
嚇到我

真嫁，下半場比人入多3粒
利申未來人

真係咁既話我bin到你狗竇都唔敢入 已經燈到mendy重傷
而家仲想燈埋隊波

文迪個傷係意外

今晚我真鏝

你唔睇=真鏝

你=水貨

逼得寵物太緊

哩排無得做反丁專家就反B華

燈到b華成材唔該

下半季應該可以開始成材

真鏝留名

曼城主勝有1.35倍
最少都買1000啦
贏硬既波

all in左阿

Gun

On9先會咁買

真鏝全面進場 雖然聽朝要返學

我夠要返工場

你地會唔會開比賽集中討論post 陣間應該好快推爆

屌你開左無人推

po link la ching -.-""

自己上reddit搵喇-,-

唔用呢度傾波點推post

開波前推爆哩個post開新post

垃

圾

假

鏝中

廢

龍

上

水

未

1

又話推爆佢 人呢

幫你推一下 -.-

各位手足買咗客其他未
上樓好機會

買-1

有無熱刺lin

不過阿仙奴近年原來係曼城剋星，2014年開始近9次對碰之中，阿仙奴取得4勝4和1負佳績

今晚準備輸波

格食格

炒鳩佢就有

咪話次次都輸比雲加

yes

雲加幾時死

挽留唔可以死著

推

我鏝又再一次拯救雲爺爺

acestream://4c0ede503809a1e170f4407b09c1cba7addbe500

岩岩係度講緊隻沙夏唔傳死扭 果頭彎左球靚波入禁區 on9沙高唔望波頂

所以黑人黎講你算天才

依樣就唔駛講啦

仲有我都係天才

天才式防守
鏟人自己傷

只要你出多啲場都可以傷

S後備暫時就有佢份

仲有一個鐘開波
仲未推爆個post

仲有一個鐘開波
仲未見到廢龍

真鏝報到

Team News | Here we go! Your City XI for today!

Brought to you by HAYS Worldwide

City XI | Ederson, Walker, Otamendi, Stones, Delph, Fernandinho, De Bruyne, Silva (c), Sterling, Sane, Aguero

Subs | Bravo, Mangala, Gundogan, Bernardo, G Jesus, Danilo, Yaya Toure
好波 上半場0入球

唔會見到依隻死獌狗

講乜撚呀屌你

屌 你自己都知自己事

踢死唔訓

上半場無波入我認我8cm
有波入你改名做牙青

上半場用阿古路試陣 下半場換耶蘇出黎贏波 哥狗戰術大師的

條友有走數案底

呢位清心水清

你本身真係8cm而我唔係牙青 好唔公平

咪撚睇啦

水貨你食屎啦 顧掂自己先啦

大巴

仆街啦
睇黎佢又瞓著左

屌佢老母臭西真係抵比佢比祖赫特撚

今次認同你

咩大巴呀
一陣開客其他

大家讓1隻神鋒 留力下半場 爺爺睇通哥狗

趁祖狗未撚出聲快啲揾人叫醒佢啦

人地有2和B
死鏝狗聽收皮啦

[龍人相輕]曼城球迷吹水區 49

2&B今場會hat trick
利申:我係3個鐘後返黎

阿古路收到美斯愛的message今場應該有波入

戀愛的力量